熱血時報陳秀慧：仆你個街，立場又出呢啲鼓吹13歲出示威現場做記者既文！！！！

陳秀慧：
立場又出呢啲鼓吹13歲出示威現場做記者既文！！！！
仆你個街，你要推童兵上戰場殺死香港下一代係會落地獄架。
呢個唔係政治問題，係社會道德問題，唔係出黎做記者既13歲少年問題，係你地呢班鼓吹佢地上戰場既大人問題！！！！
香港示威現場，係曾經有記者中彈盲眼！有記者被藍絲斬到入 ICU，唔好再同我講點解13 歲唔做得記者！13歲被你地送去伊拉克你地都應該覺得無問題了罷？

鼓勵咁細個去咁危險嘅地方真係好咩？

直情唔應該出世

收皮啦熱狗

你自己諗下你覆嘅關咩事

"係你地呢班鼓吹佢地上戰場既大人問題"

????????????????????who

係港共政權既殘暴令好多人受感召而願意行多步，點解佢咁都可以賴咗係大人做?
言下之意個位13歲小記者係受到指使/ provoke而去做，而唔係基於自己自由意志? 你咁樣係侮辱緊個位小記者
你擔心佢安危係合理，但一單還一單唔好用佢嚟政治上攻擊你不滿既對手

邊忽見到係鼓勵？
認同咩年齡嘅人都有新聞自由唔代表鼓勵喎

熱狗今日打咗好耐稻草人

咁調返轉係咪可以話熱狗打壓校園新聞自由？
真係嘥鳩氣